【必須廣傳！】好多師奶誤會示威者喺元朗打人！！！

（Sorry 重複post多次）

我媽啲師奶朋友個個以為係啲示威者搞事，打普通市民，得我媽努力矯正佢地。 相信全港好多人都仲係咁諗！！

一定要廣傳！！！有無啲懶人圖可以廣傳俾家人group?

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

元朗係發生恐襲呀屌你老母

推！

推

由頭到尾都係單方面被打

點解個腦可以冇思考咁

尋晚政府個聲明賤格到仆街
兩件事拉埋一齊講
想令人誤會係同一班人做

佢地見到白衫人以為係去遊行個啲 有啲香港人真係好無知

咁都唔撚明就含撚啦，唔撚想同班無撚腦解釋。

TVB 故意誤導

究竟有冇腦

藍絲親戚覺得係d人走去光復元朗所以被打

睇完fb啲網上留言先驚，話元朗人替天行道，先撩者賤

一定要整傳單！

係, 好多師奶都咁以為, 文宣效果未達

721香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗恐怖襲擊

垃圾cctvb有冇報？

agger

求奇扭開收音機都有真相啦，有仔有女都會send片佢地睇啦

班無兒無女無親無戚既廢老就由鳩佢地死啦

五毛開左工

元朗連儂牆做下野la

文宣 做野

快啲畀片佢睇！問佢唔通何妖同示威者合作咩

叫佢地睇民主派記者會 RTHK32

簡單易明

721 警鄉黑元朗恐襲 無差別打市民真相整合 嶺南大學何君堯 經濟日報石鏡泉 八鄉李漢民（繁英西字幕）

呢個必須

係建制派發動恐襲

班黑社會已經個個白衫, 咁都可以搞錯示威者打人叫佢地死咗佢啦

Push

..

同tbb 一樣

push

因為藍絲抹黑，成日睇哩個page嘅長輩會誤會。

好啱洗，廣傳！！

跟得唔貼嘅人接收左錯誤資訊就係咁

顛倒黑白 旋即被炒

已破解c9荒謬邏輯